廢老真係咩都做得出，放工時間就咪死出街啦

是咁的，小弟係灣仔返工
放工通常會去橋底坐巴士，坐上層無批鬥座同靜

今日收工我照常去等巴士
去到企係個廢老後面 大約等兩架車我就上到
點知等左十幾分鐘都未有車
前面個廢老就黎料
開始係到發癲 亂咁指住空氣黎鬧
又屌人老母 又咒人不得好死
講埋一大輪聽唔明既野
點知廢老前面既人慢慢走
過多陣有車到 廢老上到車係到搵八達通
我當然唔會等佢啦 我拍完卡9秒9衝去上層
最後一個位比我坐咗 廢老上到黎又係到發癲
跟住有人讓左個位比佢 佢即刻坐
我尾站落車 屌佢個廢老一有位坐就正常番

=廢老長命百歲，百病纏身

推到多D人睇到，下次唔好比廢老扮癲嚇到